全民信教行動開始 我地自創一個蒙面宗教

唔知行唔行得通

或者信可以蒙面既宗教

玩少陣膠啦

佢玩蒙面法就出黎蒙面反佢